如果永遠都忘不了你

那就永遠的恨你吧
不想不想再見你了

多情自古空餘恨，此恨綿綿無絕期。

我想見的笑臉只有懷念
不懂怎去再聊天